[hku]係咪開sem week1冇lab堂?

又冇send email通知
上堂地點仲係TBA

有啲科會有
上moodle 睇下啦